想搵黑人肥仔⚆_⚆嗰張meme

有無人知係邊張 仲有一張係公仔版

隻手撳住心口

由⊙_⊙
變⚆_⚆
有無人有

屌

咁都明

係咪呢張？

屌 係
仲有一張公仔版

係啊！！祝你身體健康

我形容得好傳神

明明係揸野飲

屌
同件衫撞咗色

唔該晒
笑到仆街

全身版

好煩

有張水浸版好好笑

弱智？

好西利

呢個仲好笑